{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023444?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 강사랑산사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。 予約したペンションは未成年者の場合は入室できませんし、ペットと一緒にいらっしゃる場合も入室が拒否されます。 追加で予約した人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込めません。 客室内では禁煙となりますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなることがありますのでご注意ください。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でインターネットを便利に利用することができます。 客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 ペンション前の川での釣りも可能で、周辺の観光地としては鏡湖江、智異山天王峰、ファンメ山ツツジ、大元家渓谷、南明遺跡などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約したペンションは未成年者の場合は入室できませんし、ペットと一緒にいらっしゃる場合も入室が拒否されます。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で予約した人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。遅いチェックアウト時間のリクエストには対応できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となりますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でインターネットを便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション前の川での釣りも可能で、周辺の観光地としては鏡湖江、智異山天王峰、ファンメ山ツツジ、大元家渓谷、南明遺跡などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 728
    }
}